［創意］同事就黎結婚，係婚宴到可以點玩佢?

如題，求創意分享玩新郎

黎黎去去都係果d

衝上台唱阿牛

播片時插播A片

搵條索女扮係前晚係單身派對度比男家ONS既人

etc

夠閪你玩呀！公開新朗食女史！

祝佢年年有今日

播片參考fight club 插一格AV入去

即場拆人情

上台深情咁望住新娘，然後大叫哈利路亞 chance！

唔夠激喎 ching

推